# Crime Indicator Crawler

Comandos para gerenciar ambiente: 
- Criar ambiente: conda env create -f requirements.yml
- Atualizar dependências: conda env export > requirements.yml
- Atualizar ambiente: conda env update -f=requirements.yml